《春袋有危險》唔好圍香港站呀！機場好大獲架！

E巴士又唔到
機鐵又只停香港站
中環附近依家又咁多人
如果圍住香港站
就剩番陸路出機場
唔好呀

推
塞香港站即係塞機場
唔好呀

係春袋中嘅春袋

香港站好撚多防暴狗

推

如果太多人入閘塞住機鐵入囗就大鑊
排隊搭lift
排隊入閘
排隊安檢
點算